覺唔覺馮檢基好存在主義

你越係憎我 我越係要出黎篤眼篤鼻
講啲乜政治道德大局 都干涉唔到佢選擇做乜既自由 亦都深明自己行為會帶黎咩後果
諗起interstellar 首詩
Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rave at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

飯民打手全面進場！